年三十得自己

知你唔中意應付成班親戚
習慣左每年嘅今日都同你過
唉，但今年嘅我已經無得陪你
有無人都係咁

聽日，後日都係咁